求dele port

P牌開唔到post，葵涌村射左tg

ok